冷靜啲好唔好？失哂控咁同黑警有咩分別？

係中共嘅劇本黎 最終目的係咩 我諗大家都估到
今日接二連三咁比你地發現鬼 我相信唔係巧合
我明白嬲係好正常 我都嬲
但你地一打佢 一定會停唔到 有機會死人
比外國、中央、政府有位入
咁樣好咩？
雖然你可能會話唔通比佢咁樣無事咁走？
你地都綁住佢 又有鬧佢啦 侮辱佢啦 咁樣已經好夠

你咁樣打佢 同班黑警打人有咩分別？
唔好比仇恨蓋過一切
我地唔係暴徒 我地係香港人黎架
唔該冷靜啲

我唔係割蓆 唔係分化
我係想提醒大家 而家所發生緊一切好可能都係中共掌握之中 我地唔可以比佢得逞
要記住我地初心
見好就收 冷靜

我唔係指責 唔係屌前線

只係提醒大家要保持冷靜

真係唔好中計

Claim down PLZ
打人先系政府最想見到個情況

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

再重申
唔係指責 唔係割蓆 唔係分化

要記住今日或者之後所發生嘅事好可能係中共嘅劇本
我估計：
想我地發現鬼》進行私刑〉我地內閧 （指責、割蓆）》示威者減少〉媒體大肆報導+政府、警察無限放大》市民、遊客反感〉之後⋯

中共啲手段可以好恐怖 但我地唔可以驚 唔可以中計
要冷靜

唔好指責 因為唔發生都發生咗

唔好割蓆 唔好分化 因為呢個係我地最基本嘅原則

喺之後 希望大家保持頭腦清醒 保持冷靜
中共就係想我地嬲 想我地失控
我地唔可以輸架喇
今次輸咗就玩完架喇 香港玩完架喇

唔想大家有事
唔想大家咁失控
連立場哥哥都出聲叫大家要理智啲

你見識過咩叫失控未？

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
防唔到咁多
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街